乜港台父母生出嚟嘅小朋友都算係混血咩🤔

真心求解

香港溝九龍都已經係啦 屌你老母

有同事係將軍澳同調景嶺混血

恐龍就有份

我個fd中環mix上環

港台 = 2 different countries

混種？

習總

原來我係混血兒 做左廿年人都係今日先知

是日笑話

國籍同基因係兩樣野黎架喎

喺美國，黑人同白人生左仔，同一個國家 所以唔撚係混血

其實全世界都係阿當同淫娃既後人
根本就無混血

又想學人做星媽

小暴龍

國藉或種族唔同都可以叫做混血

華人唔係一個種族 香港華人同台灣人生出嚟嘅係種族上混血唔出奇

唔係血型唔同先叫混血咩

小乜撚嘢暴龍 trex
柒到令人好尷尬

阿豬阿狗都開page...

好想顏射佢

有幾出奇

請問你係咩國家既mix呢？
印度南溝北

係雜種

有冇混天水圍南同北？

你望下堆台妹個波 再望下堆港女個波

你話同一個種族? 我打死都唔信

受教了 但係佢舉嘅例子全部都係種族混血

別分那麼細 都係中國人

我混咗老豆嘅血同老母嘅血

我諗個重點唔係因為佢地混血而令到佢地外觀有所獨特而特別, 而係因為佢地能夠感受住兩個唔同既文化來長大先特別.

如果係臺灣原住民 都算混血

我係男女混血

on99

其實係飲食既問題

好撚好笑

笑撚左 東亞基因都好曬命

明白

呢個post連登仔講A又唔係 講B又唔係

認 大家都是中國人 好
定係 屌柒d好想生混血B既港女老母好呢

咁個血字點解釋

根撚本唔同種族給合既下一代先有資格叫混血兒
黃色溝黃色都唔會變白色啦屌你

英文係multiracial

日本有阿部寬

大家都係中國人
點混法

2個升

同埋個細路根本唔靚 唔可愛
佢老母想出名

同個細路講屌你老母

中日，日韓算唔算

狗公 x 豬乸 = 混血

如果港日同港韓都算咪算囉

中國唔同城市都叫混血啦

算啦，除非你黑龍江個堆混韓國姐（兩邊都差唔多種）

另外，蒙古/新疆個堆我都覺得係另外人類黎

D白人個個話自己half German quarter French
又唔見你地笑

我汕頭混汕尾呀

人地根本係唔同民族 法國人同徳國人完全都唔撚同種族，唔撚係混血係咩？

台灣原住民同華人咪算囉

點解唔係？

個細路成個男版錢七咁

btw 都係錢七可愛啲

唔通澳門同香港又叫混血咩屌你老母

香港大把人同支那混種添

咁你假設咗港台係一體？

算係啊
不過港澳文化較近

點定義華人？

我中美混血兒
中環混美孚

咪又係小農dna 溝小農dna
混乜撚

好多隱性大中華膠

港澳可以定義為混血嘅機會係大啲
因為有啲澳門人有葡國嘅血

亞歷山大嗰啲真係叫混血啦
個台灣老母幾撚柒都好 都叫做有個法國老公dna撐住
喱件嘢蛇頭鼠目成隻小蝗蟲咁
咁都算混血咩😂👍🏿

成個弱智仔咁

港台都得
咁唔同姓都得啦

呢啲老母真係好撚柒

港女最鐘意攞住混血兩個字打飛機

睇黎講緊邊種混血啦
兩種血溝埋定係兩個人種混種生子

我都係1座同4座混血

條女好似幾索
無人識more條女

澳門有好多葡種

日本人同西藏人啲基因咁似嘅！？

台狗係狗 香港係人
生出黎咪人狗混血雜種狗

混血兒 係講血統 唔係講國藉

可能人地父系 真係台灣原住民血統呢

但如果只係一般台灣人血統， 講混血兒就好撚柒， 因為有讀歷史都知 一般台港蝗都同一堆基因架啦

你吠得咁肉酸 咁一定係雜種蝗狗啦

如果個台妹有原住民血統都係嘅 但睇幅相唔似囉

無做錯事 都要批鬥？

點解港台唔係先？
用咩嚟定斷？
華裔？用咩定義？

如果台灣嗰邊係原住民/有原住民血統都算係
如果唔係就係廢話

咁父母係香港人嘅美國人
同一個喺香港土生土長嘅人生仔
算唔算港美混血

哥....哥哥...

細個有人話我係大陸人混香港人
依家回想原來條友係港獨先鋒

算係啊
視乎美國個個點睇自己身份

而家情況係香港台灣無論種族文化血統語言生活習慣都唔同
點解唔係混血？

有個fd係咁話自己香港新加坡混血
咁又係唔係

點解會覺得唔係？

中環混西環咪中西混血

血統呢個有待商榷

如果係咁廣東廣西都混得

男同女血型不同，合體後所出的一律可叫混血兒

香港同新界成長文化都唔一樣喎

我唔信呢套

以講緊香港電台

佢父母都係漢族

點定義漢族？

大中華詛咒

係錯都係佢老母姐，鬧個仔小蝗蟲做乜

廣東廣西係同一個文化區
政治上不利管治所以分成兩個行政區

香港島同新界係一齊嘅原因
係共同因英治所衍生嘅文化

中原漢人南遷
好似我老母嗰邊咁,有個舅父好心機到搵得返祖先係宋代由蘇杭一帶南遷落黎嶺南的證據

咁我係漢化南越後裔
太爺臨終前交代嘅

建議你讀下東亞南方人族譜製作史

點分？其實冇得分
到亞洲黎講以華人講血統根本就多餘
本身已經雜到仆街
計國籍就得
冇計架，人地美法德意荷混得靚連國家名都靚
你亞洲點混都係一潭死水
點解亞洲mix歐洲會正係因為歐洲優質並非黃皮種優質
正如香港mix西班牙點解層次唔同左

你格硬撐係度撐乜鳩
廣東有廣府、潮汕、客家、海陸豐文化
廣西直情壯族自治區連種族都唔同
On9

葡國血統

台獨和港獨分子

有台灣朋友話台灣微整型比香港平， 所以好多台妹都整過

其實南北都相差大！
上海女人高大又白，南方都唔同

咁既樣都開個page
個個細路都做到亞歷山大咩

華人社會叫乜撚野混血戇撚鳩

點定義華人

諗緊點駁

點解你係要撐台港係一體

估唔到有咁多人都係混血兒好巴閉
我阿媽阿爸都係尖沙咀人

整埋依d page 好on 9

華人（英語：Ethnic Chinese），是對原居於東亞中國地區族裔群體及其後代的泛稱，其概念源自於華夏、中華或中華民族。華人是一個約定俗成的名稱，並非一個有嚴格定義的學術名稱，類似於華人名稱還包括唐人、中國人等稱呼，這些名稱隨着政治與歷史變遷，其內涵也隨之改變[1][2][3][4]。在化約主義及種族主義的影響下，時常產生混淆不清，難以清楚定義的情況。[5]也由於中國民族主義將中國視為是一個由中華民族構成的民族國家，主張中華民族是由多民族融合而成。因此在「中華民族」概念出現後，華人並不特定指具有漢族血統的後裔，一些中國大陸少數民族如滿族、回族、等在中國以外地區也被稱或自稱為華人，但「華人」的概念一般不以政治或行政區劃甚至國籍做劃分，例如臺灣人、香港人和澳門人也被稱為華人。

From Wiki

認真北方人同廣東人血統好大分別，你睇下身型、樣五官、 膚色就知

香港人同日本、韓國人差異都大

根本混血呢啲野自己主動講就好on9
混左好似無混咁得鬼閒理你咩
大把靚女藝人混都唔講啦
仲要標籤自己
人地問就話啫

因為只係國藉唔同唔等於混血
但就算國藉一樣都可以係混血
台灣（唔計原住民咩亞美族果啲）
根本就係大陸人
就算你講國藉
台仔點打飛機都好
美國都仲係講緊「一個中國」
台灣亦加入唔到聯合國
國家地位都模糊 仲學人講混血 嘥鳩氣
你拗廣東廣西混好過啦

如果唔係種族先混血 叫乜野混血兒

香港 - 父系來自中原 母系來自百越
臺灣 - 父系來自中原/閩越 母系來自南島語系諸族群

廣西東部廣府民族同廣東西部廣府民族唔算混血

混血唔係講緊黃種人溝白人黑人嗰啲咩
有乜好爭議

日本龍蝦 mix 美國龍蝦

港日 日台 韓港？

根本全世界既人都係混種，只係混得多定少

大家都係支那人

呢d page真係好嘔心

基因差異問題，以前胡人溝漢人都叫混種

恩平混潮州

係呢個時候 大家都爭住認係同種人

原來連登仔個個都係MIX

張張相都有個老母份

擺明係個老母想出名 覺得自己好靚啦

個仔係踏腳石咋

好嘔心呀生撚埋仔都仲發明星夢

無知一問個啊撚山大而家點

好慘 佢老公分分鐘係連登仔

如果係山地人算係

search王君萍

不知過得幾好

如果唔同國藉都當 咁美國國藉中國血統既人(abc) mix 中國國藉中國血統既人 係米都叫混血兒

混血同雜種有咩分別
混唔同品種嘅狗叫雜種狗
混唔同品種嘅人可唔可以叫雜種人

混種=雜種
不過罵人雜種即係眨低人地

佢張張相都淨係post啲自己影得靚嘅 個仔就唔知望左去邊咁
根本開個page想人讚佢生完咁瘦咁靚 又借個仔上位

生個仔出黎咁辛苦
點可以唔用盡佢

個老母想個仔係混血
唔代表個仔係混血

佢都知自己個仔柒啦
踏腳石黎咋

想做星媽7上腦

係美國國藉既香港人同埋係香港生活既香港人生咁叫唔叫混血呀 國藉唔一樣喎

連國藉都唔撚知點解就死返小學啦

清晰易明

個老母放自己相仲多過放個仔d相
港台小雜種唔夠吸引，放埋同老公扑野先多like ma

如果依個大中華膠定義啱嘅

依個圖入面日韓都係華人啦

暴龍哥

好on9

咁你改返個wiki囉

香港劣種mix台灣賤種？

原來佢並不孤單

歷史遺留嘅問題，嚴格嚟講德國人同法國人都係法蘭克人嘅子孫

鏗d啦 好撚樣衰
陸永老婆/昆凌就真係叫生完都又瘦又靚喇
佢最多咪係後生少少既老母樣

如果係台灣土著算唔算混血？

我貼個定義出黎又叫人讀小學
定係你未讀完小學睇唔明呀

mix台狗都咁撚大聲，醜唔醜

阿豬阿狗都開page

21樓B單位同隔離4樓431單位混血

咪又係支那種

嚴格來講法蘭克人既子孫只係Franken呢度（德國南部巴伐利亞州既一部分）：)

法蘭克人既位置實際上就好似滿洲人，高盧既羅馬遺民擔當漢族既位置，日耳曼尼亞既其他部落其實就好似蒙古部落，尊法蘭克人為部落統領

王家村混林家村

mix台狗同泡菜狗 真係雜種黎

廣西有好多侗台語系/藏緬語系既少數民族，支那史叫既土人
基因上呢班人同東南亞緬甸/泰國北部既少數民族比較接近，同中原地區遷移落來既移民（客家人）以及混血兒（廣東）相距較遠

點解啲人會睇依啲成日想捧紅個仔嘅page

香港人同條恐龍咪算混血囉

男定女係台灣人？

唔同血型都可以叫混血啦

所謂華人同中華民族都係梁啟超(好似係)，仲有共產黨啲民族主義催化出黎，你可以話華人都有相似嘅文化，都血統上，南北差好撚遠。

又好似俄佬，東西面啲人種都唔撚同，一邊係高加索人種，一邊係類似蒙古人，國族上唔係混血，但種族上絕對係。

上面港台混血，你可以話係兩個國族嘅混血，但種族黎講，相差唔大，好難計落去(最少顯性基因睇唔出)

個仔咁柒都好開post曬命

理論上兩廣中間相連地帶係同一族人嚟
另一邊就正如你咁講
客家人未必係中原移民

可以理解做
香港人係HYB
台灣人係HMSJ
大家係唔同人
但係雙方嘅H都好顯性
所以大家只會理會佢個H

係

搞錯左，客家人應該係漢化左既百越族既其中一支

得罪講句
又唔係得意
開咩 page

冇撚錯

亞歷山大起碼都叫四四正正

睇返基因分佈，港台分佈接近一樣，歸類為同人種都得…

借個仔黎幫自己上位

冇錯
根本係博有傳媒寫佢

第一張個仔仲消失埋

咩呀
人地台灣係第二個日本呀

我覺得混血兒應該係白人同其他人種混血
其他人種混血應該叫雜種

人地香港電台有新節目咋

香港人大部分都唔係北方種 所以d 輪廓唔特出

如果英美同澳英
一定唔會叫自己mix..除非肯定一個父母係歐洲其他國家嘅人